講個笑話

香港人

面對啦

膠紙54蚊

唉